[[{"T": "diskriminierung", "lang": "de", "S": {"diskriminierung": ["diskrimination", "trennung", "geringsch\u00e4tzung", "zur\u00fccksetzung", "absonderung", "unterscheidung", "ausgrenzung", "benachteiligung", "schlechterstellung", "herabsetzung", "ver\u00e4chtlichmachung", "willk\u00fcr", "verfolgung", "differenzierung", "herabw\u00fcrdigung"]}, "A": {"antidiskriminierung": "related", "diskriminieren": "related", "gesellschaftliche diskriminierung": "narrower", "religi\u00f6se diskriminierung": "narrower", "soziale diskriminierung": "narrower"}}, {"T": "discrimination", "lang": "en", "S": {"discrimination": ["favoritism", "secernment", "discrimination", "favouritism"]}, "A": {}}, {"T": "discrimination", "lang": "en", "S": {"discrimination": ["favoritism", "secernment", "discrimination", "favouritism"]}, "A": {}}, {"T": "discriminaci\u00f3n", "lang": "es", "S": {"discriminaci\u00f3n": []}, "A": {"discriminacion": "related", "discriminacion de genero": null, "discriminacion de g\u00e9nero": null, "discriminaci\u00f3n de genero": "narrower", "discriminaci\u00f3n de g\u00e9nero": "narrower", "discriminacion social": null, "discriminaci\u00f3n social": "narrower", "discriminador": "related", "discriminatorio": "related"}}, {"T": "discriminatie", "lang": "nl", "S": {"discriminatie": []}, "A": {"discrimatie": "related", "discriminatiewetgeving": "related", "discrimineren": "related", "gediscrimineerd": "related"}}], [{"T": "mutterschaftsurlaub", "lang": "de", "S": {"mutterschaftsurlaub": []}, "A": {"schwangerschaftsurlaub": "related"}}, {"T": "zwangerschaps- en bevallingsverlof", "lang": "nl", "S": {"zwangerschaps-": [], "en": [], "bevallingsverlof": []}, "A": {"bevallingsverlof": null, "moederschapsrust": null, "moederschapsverlof": null, "nabevallingsrust": null, "voorbevallingsrust": null}}], [{"T": "public policy", "lang": "de", "S": {"public": [], "policy": []}, "A": {"staatst\u00e4tigkeit": null}}, {"T": "public policy", "lang": "en", "S": {"public": ["populace", "public purse"], "policy": ["delay", "insurance policy", "insurance", "protocol", "policy racket"]}, "A": {"government policy": "related", "state policy": "related"}}, {"T": "public policy", "lang": "en", "S": {"public": ["populace", "public purse"], "policy": ["delay", "insurance policy", "insurance", "protocol", "policy racket"]}, "A": {"government policy": "related", "state policy": "related"}}, {"T": "pol\u00edticas p\u00fablicas", "lang": "es", "S": {"pol\u00edticas": [], "p\u00fablicas": []}, "A": {"politicas publicas": "related"}}], [{"T": "fallrecht", "lang": "de", "S": {"fallrecht": []}, "A": {}}, {"T": "case law", "lang": "en", "S": {"case": ["slip", "housing", "shell", "pillowcase", "example", "font", "jacket", "action", "casing", "subject", "caseful", "encase", "box", "lawsuit", "sheath", "grammatical case", "problem", "event", "vitrine", "showcase", "compositor's case", "display case", "character", "instance", "pillow slip", "chest"], "law": ["order", "jurisprudence", "act", "books of moses", "torah", "law of nature", "practice of law", "natural law", "pentateuch", "law", "police"]}, "A": {}}, {"T": "jurisprudencia", "lang": "es", "S": {"jurisprudencia": ["derecho"]}, "A": {}}, {"T": "jurisprudentie", "lang": "nl", "S": {"jurisprudentie": ["rechtspraak", "rechtsgeleerdheid"]}, "A": {}}], [{"T": "appellanten", "lang": "de", "S": {"appellanten": []}, "A": {}}]]